天光了

白天不夠光，夜晚太黑

夜晚開燈？

有燈但冇人

用太陽能儲起佢

搵緊聞西，研發中

係wo 仲未訓過

我的夜晚是不是你的白天
最想念的人怎麼總是夢也夢不見

做嘢？失眠？

唔講唔覺原來已經天光

你唔係人咩

惟夢閒人不夢君

Same

無聊碌手機

原來我倒轉左，係白天太光，夜晚不夠黑，好似

做咩唔訓